比網友偷錢 咩都無喇😭

同男友分咗手半年
你話唔想拍拖就呃你啦
最近係we7玩搖一搖
識咗個男仔
大家年紀相若（佢細我5年啦）
佢做運輸好拼博㗎
由朝做到晚

咁傾咗1星期咪出嚟
嗰晚佢仲揸埋㗎hiace 嚟接我收工
咁上咗佢車大家傾下計
佢話買咗9點半飛睇戲之後先食晚飯
咁有D時間，佢話不如食少少嘢先

之後車咗我去旺角買小食
因為冇位佢隨時要開車
佢比咗2嚿我去買小食
買完上車同佢撐枱腳
一路又講有笑幾開心咁啦
我話找返五十幾比佢
佢話少少數目由佢唔計

食完我主動話拎垃圾落車扔
點知掉完返轉頭㗎車唔見咗
我喺原位等咗一個鐘都唔見人

我知道。。。我比人呃咗
我部電話同成個手袋都係車
我終於知道點解佢唔收返嗰五十幾蚊
返到屋企我用另一個電話we7佢
個ac已經刪咗。。。。
到呢刻我先知 我無佢手機號碼 我唔記得佢車牌 我唔知佢叫咩名 我唔知佢住邊頭
原來。。。我只知對佢一無所知

0分重作

on9

如果係真 你報警， 周街cctv， 警人點會搵唔到個車牌拉人

唔好ff啦， 出街食餐好d既， 唔係會餓死架